有冇巴打懷疑過自己有糖尿病？

半年前左右個身成日都好癢，睇過醫生，開左d止癢抗感敏藥比我食，食左係好d，不過食完又復發返，唔似係普通乾燥。上網check過病徵，唔知會唔會係糖尿病 我中左下面果幾項

飲好多水
成日去廁所
皮膚成日好癢
好易攰
生活壓力大
鍾意食甜嘢
遺傳

最緊要係我見到糖尿病會引致陽痿 我先得果廿幾歲...
如果想驗係咪要朝早空肚去診所抽血？人地話血糖機唔準

利申，唔肥，183 55kg

1型糖尿病起因可能是以下當中的一個或多個：遺傳易感性、一個誘發因子、接觸特定抗原。它一般於兒童和青壯年開始發病。

Go and see a doctor as soon as possible.

183cm 55kg 你勁瘦喎
驚咪去check下囉。

你空肚8～12個鐘
飲1杯糖水
2個鐘之後
check血糖
睇吓有無超出正常水平就知有無糖尿

利申 護狗學生

不過有咩唔舒服就即刻食返嘢啦

之前驗過一次糖份已經超咗少少
好似係17歲嗰陣
之前過咗一年先開始戒食甜嘢
戒咗冇耐之後變咗開始飲酒
係咪會就嚟糖尿病

利申：瘦瘦地 178cm 59kg

有懷疑去睇醫生, 我幾年前修風感冒完, 順手問有疑似糖尿病徵, 個醫生叫我check, check完發現啲指數正常
個醫生本身家庭醫學專科, 我果次要去化驗所抽血/驗尿, 都係加加埋埋1k多啲, 唔算太貴

樓主有冇懷疑過可能係性病

去check check喇

同埋其實糖尿係可以減輕症狀->無
早睡早起 戒甜 低gi飲食 多做運動..呢d老生常談

懷疑就去睇醫生, 唔通巴打答你無事唔駛驚咁你就唔理咩

邊款性病會係咁

比錯負皮樓主

有八成病徵我都有

所有野都中
淨係唔中意甜野同埋屋企人冇糖尿

早幾年同fd係屋企開完p
第二朝一起身馬桶好多蟻
心諗唔撚係糖尿到咁呀
原來琴晚倒完d酒、汽水冇沖厠

邊間check性價比最高？